其實係咪真係冇人鍾意細屋?

平時睇開啲介紹細屋嘅channel咁啱今次見佢介紹香港啲水喉屋 其實我覺得佢哋個idea係唔錯

50呎夠啦...
100呎太大...

ON9無極限

有得揀邊個會想住

唔洗汁屋

一個人細細地千幾呎幾好住

我,前題無太多雜物,1-2個人住,3百呎OK
安全感多D

我以為港豬係笑下人
點知真係有人鐘意做奴隸...

用現在黎講 係唔錯
我都想買間自己住 可惜 無可能
水管屋 過多一兩年 會係荃灣出現
會租比排緊公屋果D人住 住先

鐘意細屋=做奴隸？
咁每個人喜好唔同有咩問題？
咁有人鍾意大mon機有人同細mon機咁鍾意洗mon機又係做奴隸啦喎？

冇錯
你唔係人
你賤撚過狗啊賤種狗

係

一個人住就冇問題,多個人住就

緊係一個人，多人就不了

同大屋比細屋有咩優點？

細屋都唔係細到咁嘅

咁呢個真係細左啲

以前住豪宅成日無安全感成日自己收埋係衣櫃到訓。
試過去住細屋既朋友到訓覺得細細地仲舒服

純粹個人喜好 細屋好有五臟俱全嘅感覺

如果有工人執屋打掃當然大屋好

住車屋啦咁你，又可以周圍去

我鍾意車屋架可惜香港冇得咁做